唔睇唔知，原來車路士同我哋同分

死車狗笑死人咩
前排也文也武啲氣焰呢？
2億增兵買埋啲狗屎垃圾

阿狗護級隊黎 估唔到車路士都係護級隊黎

林伯幫你起咗機 多謝都冇句
人地哥狗起機後都識講要請林伯食飯

Saka > Kai + Timo + Ziyech

車狗有6格丁圖喎

阿妓炒左阿迪達未

阿迷好小氣
明明軌仲係騎住你就咁牙擦

仲未有人貼圖

同分講閪咩
咪又係一齊護級

咁耐都未有人貼圖

一字排開 老鼠條柒頭呢

想睇6格強援收購圖

冇人貼圖

我哋都有
Willian
Ødegaard
Ryan
Runarsson
Partey
Gabrial

好撚好笑

仲買哂我轟堆icon 球員

駁唔到！Ching好波

拉

依個post唔知可以環保到幾時

轟踢少一場多兩分

下？咩話？

貼左未

原來同分係咁解

學到野

樓主捧愛華頓

樓主柒撚到 差5分啦

你都on99
講到分數係唔會變咁

樓豬死番入你老母個閪到啦

樓主愛記fans

一個星期就差5分

你死全家啦

樓主

你個名

有韋帝雷神 仲有捧盃專家達sir 英超指日可待

36 - 31 = 0

好撚醒呀柒頭
個po幾時開呀

點解最勁但排第六？

最勁嘅第六

阿妓柒頭就縮翻入你老母個臭西度啦
比你隊垃圾奶共賤種打一世都係咁柒

打成段粗口傻鳩都識啦柒頭
我問你我開po嗰陣幾分呀傻西
吠啦傻酉

阿記好波

ar狗

同分?

又bin

上半板搵唔番阿妓

我車真係dum哂春
800萬買我地一個icon後防領袖雷sir
又免簽埋另一個icon 超級playmaker 安帝

阿森納
繼續出片話自己很牛啦
奶共奴

騎撚住柒定依個柒

搞乜呀，被棄將完封全場

36-31=5

其實一直都唔明，阿仙奴呢隊野究竟有咩資格恥笑人

老鐵們 雙擊 666 點讚阿森納

真係無變
輸波一分都無

阿狗自取其辱

同分

依家幾多分?

勁撚到

樓豬去左邊

我又輸了！
輸！

樓豬柒左

屌撚哂樓上車狗老母

屈到

阿狗排第幾呀？大聲啲！

樓主係韋斯咸球迷

拉啦 十大過五㗎

第10！！！

兩位數既第一

。

車狗唔好再推啦，再推阿記下季又掃我轟icon

帶走埋魯迪加同Emerson啦
阿記左閘好廢

我轟=阿記B隊

依個帖講緊西咸定阿森納

唔好推啊

同市光榮

阿森納很牛

39=31

樓主西咸fans

樓主數學天才

又要等幾場先有得同分

30-30=0
弱智仔抽水都抽好啲啦

/

一隊+9 一隊+1

樓主捧韋斯咸？

樓主輪輪都捧唔同隊
上輪愛記 今輪轉左做西咸

叫聲倫敦一哥先喇

阿仙奴輕鬆啦
贏緊下面嗰3隊2分

樓主潛左係邊呀？出嚟講兩聲呀

唔睇唔知，原來阿支奴排緊第十

睇得出好嬲

今晚隨時就變第11 又向上升多一位

今晚精宮列斯求其一隊贏都32分 騎撚住你阿妓

你邊到睇到

咁我開po嗰陣幾分呀
答未？

你個標題講到明幾月幾號車路士同你地同分?

阿狗未開季排第一添啦
拎黎講吖

今年般茅降咗班先有第一咋

樓豬出黎未

咁即係我開po嗰陣冇講錯啦
成班傻閪喺度加減數
btw 未開季係有拎黎講

傻閪上波台冇耐？

柒到

不嬲波台都會binc架啦，傻閪上波台無耐？ 仲問咩開果陣係咪同分，係呀，咁又點，唱口之後柒比人bin就梗架啦

你咪bin囉柒頭
咁佢比到我位我入
我咪屌柒返佢
你條閪唔使喺到懶醒啦

bin得咪得囉，咁嬲做咩啫，季尾上返去踩住車狗咪到你bin 返人囉，上咁多年波台仲唔化

想知你邊到睇到我嬲
我隔離po同車狗水照吹

下季未開季咪可以bin返人囉

下季阿狗唔踢英超我鞭你老母咩

樓主而家睇完仲知唔知阿支奴排第幾？？？

樓主新年快樂

波台手足身體邊康

樓豬西咸迷嚟咪亂屌

West Ham till I die

今日數學
34=42，第十=第四

車迷好撚小氣

樓主開搶口post然後話車迷小氣
我屌你老母啦

唉

先撩者賤

你最撚大方啦屌…

咁梗係啦
我狐騎左軌咁耐
我都無開PO笑

一字排開！

笑

19日前...

樓主你好

推定

推定先

又一分

哈哈車迷阿迷都好賤

34睇錯43?

阿森納係邊？

小氣簿

將3睇錯左做4姐 差唔多啦

中超

中國

換電話啦

又有新post
唔睇唔知，原來我哋同上屆英超冠軍只係差6分

下場all in利記

繼續劉名

屌你咁細個mon點見到呀

一次過抽哂兩邊

又追一分

喺邊呀

推

英超第一鋼門

又少兩分

又追近一分

係咪可以宣佈護級成功??
Congrats!

猁就真係就黎同你同分啦

阿狗真係零舍柒

樓豬啲數5**
50-38=0

樓豬數學UNCL?

樓主想講第0周個時
個個0分個陣姐
咪再抽

??????

好波 幫拉

？

幫拉

特斯拉

夠鐘問米

公道啲講
論歡樂方面阿仙奴係贏車路士既

好！

手足

好波

你㩒咗推呀屌鳩你

推乜？

Pull

贏熱刺

勁

就快又同分

叻嘅

多謝

贏埋韋斯咸就再近3分

光纖之父又bin

預言家

bin到完季

準備反杯西咸

樓主振作呀

Sor 拉番

快起床！

大家俾下面我 唔好再抽樓主水 ok?

入返兩球起碼今晚同分先

仲有60分鐘，一陣反杯佢2:4

樓主呢？

生痔瘡啦你

瞓先
大家唔使搵我了

預左會入4球反勝，冇所謂

又一球啦垃圾阿 返屋企含撚啦

廢撚到

咪撚推啦

快撚d訓 夢入面會反杯

已經3:0

30分鐘3球

唔好再推

韋斯咸同車路士同分

3:1，準備反杯

樓主韋斯咸球迷

醒返

上牙
牙仙奴

俾d堅持啦